［香 港 獨 立］ 抗爭手冊

聽日就係星期日
希望各位出黎之前做好準備

香港獨立 ！

push

有心人，多謝你

為左我地嘅未來
聽日一齊出黎抗爭
攞番屬於我地嘅嘢

香港獨立！！

聽日見！

推

唔認同木盾屬於輕裝
個人認為用游水嘅浮板會好d
裝備後可以喺盾外面搽黏性嘅野黐住對方皮棍/油性嘅野當佢方打多幾下就揸唔實皮棍

咪用八達通

支棍

Push

好詳細

一定唔會用到

獨立左第一時間通知我

咩叫棍網球手套?
網球定棍?

為獨立

你post 曬出黎
the police knows all what you know la

你真係當force d人唔會上連登？

多謝巴打

你真係當呢本手冊得連登有？
講到尾 我係希望大家知道點保護自己
多一個人 多一分勝算！
香港人加油

多謝你地就真
肯一齊企出黎
睇住香港！

Fucking solid !

pish

屌，喺連登抗爭使撚咁多野咩

樓主聽日去邊

鍵盤 ？

樓上即刻有兩條友係到打沉其他有心人

更加唔使
大家熟晒
根本連登九成人都係得把口講
佢地唔係想抗爭
係想有人幫佢地抗爭
Post下呢d，感受下「勇武」抗爭既英雄感
然後返去打個飛機瞓覺
第二朝起身再上連登屌你班港豬唔做野

支持！

打唔打沉你都係鍵盤抗爭
自己得把口入人數咁撚無出色

CHING有心，聽日見!!

唔好放棄

lacoste

lacrosse

諗起星期日成街差佬 , 點知一個抗爭既都無就好想笑

留名

推一推

.

Push!

警棍果part, master wong話唔好就咁用手檔 斷骨都似
大家唔好學

利申：爱国爱港，吾支持港獨

加油！咪撚再俾港共食住上

唔好留tg開gp
好多鬼嫁

TLDR;

用散銀搭車

push
希望今次有機會用到本手冊

一般人用唔著呢d裝備
如果樓主轉玩越野單車/電單車又唔同講法

呢件野炒車都可以保平安

呢件正野！！

支持

香港獨立！！！

今晚將會同屋企人交代好，已經準備為香港未來犧牲！

整得好有心機 第一次睇
同埋就算公開擺出嚟都冇乜所謂啦
收埋收埋 等陣間啲人on9冇準備又踩哂雷咪不得了

祝你地成功
想睇下人地出槍 你出d咩打人

推 聽日各位小心

笑能死

幫手share 出去
希望每個出黎抗爭嘅人都準備好啲先出黎

on9 想準備足啲都唔畀

聽日一齊行出黎

鬼

香港獨立！

等睇聽日得幾個人 上黎擇定名先

建議大家睇下winter on fire

可唔可以用支那狗架？

睇過本書
佢話如果有戴啲面具/儀式 可以增加人嘅攻擊性同衝動性

知唔知有幾多警犬上連登搵料？

聽日

獨立都要擇日，嘉年華咩

要傾裝備係tg 傾喇
仲有而家咩年代，可以diy 好多玩具，youtube 大把教學，材料五金鋪可以買齊

樓主應該係轉貼嘅

唔小心留言推左post

呀sir我路過only

Ah

OK

巴打 多謝你

同呀sir我黎捉精靈架

聽日大家要小心！

聽日呢關唔守， 等同斷我河山！

咩玩法

for real?

唔好比佢沉！

唔使諗咁多 聽日應該和平解散

上次雨革食咗三條女，唔知今次有無咩斬獲

已經報咗警,樓主等比人拉

利申：想咁着

最後會唔會只空談？

如果搞到德國警察套裝備

唔好搞到我星期一返工就ok

人地有哂手冊有哂裝備嫁

呢幾日五毛好唔得閒

要幫手分化核心人物、鼓吹消極主義、混淆方向同直接搗亂，見一個block一個

話口未完樓上又一件

樓上講打講殺個班
有幾多個會真係出？
鼓吹完聚集金鐘
自己就係屋企鍵盤抗爭？
唔啱聽隨便BLOCK
一定仲有人做傻仔聽人點嘅

閣下鍵盤抗爭相當稱職

放心啦呢到d人擺明做開實事

ok我守住連登

成個po都痴撚線

你咁渣ga 我晚晚都食一條！ 你唔出就笨
一次過溝哂啲 大學囡囡

其實要清晰啲
抗爭去到咩地步？
無組織過 只會一盤散沙

其實抗爭得 就係要企硬 就係要革命
即係抗爭到底， 個個話導火線唔夠 未集到團火
係咪要有人出下事 燒到眉港豬先識醒覺？

學術討論：之前聽過噴漆槍之類可以嚴重擾亂帶防暴面具既人視線同埋車輛視線 我覺得可以量產下去控制對方某啲武器。我指警察可以。

圖？

對抗極權， 無畏無懼！

團火開始黎

聽日見

聽日唔守 ， 斷我河山

最後咪又係嗌返幾句口號之後就散band
連登仔講咁多次 有邊次真係衝
咪講話衝啦 連舉塊港獨牌都唔敢啦
笑4

今天我。。。

依個POST帶頭個幾個
分分鐘聽晚哩鳩埋係屋企打飛機

Pish

敵人總係無恥的，只會不斷無恥指責你用武力但始作俑者動用暴力既就係政府

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。」―毛澤東

唔好被敵人分化，造成內鬥

比啲爭扎佢

慾火

你介意的人話你係武力已經輸咗

各有各做，文有文鬥武有武鬥

文有文鬥武有武鬥

如果用iPhone 記住快速㩒5下power制
Force disable Touch ID. And Face ID

今次唔可以再俾人分化到

分散行動令敵人疲於奔命

文鬥增加其他人同情，武鬥令政府機器癱瘓

必定有人製造內部矛盾，令焦點轉移同令團體弱化

一定係後者有用

呢個post笑撚死我

除非聽日真係做場好戲...就好似斯巴達果300個士兵咁...否則0的人真係彩你都有味

中國人就係臉皮薄易受其他人影響難以獨立，所以敵人會不斷傷害你的自尊

中國人已經被人奴隸慣令到做人唔獨立容易被人影響

中國人連自己都管唔好何來有能力管治全球

中國人係最無恥的，只會取笑別人但明明自己更差

中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂他們就來調和，願意開窗了。

文鬥係做給國際社會看，武鬥係對政權的

lm

Lm

勁

香港必須獨立

個政府呢一年黎 係仆街到我情願比左膠利用都想出黎屌柒佢

只係希望唔好再做雨革呢啲嘢，
唔好再損己，要學習損人利己，
應該更有組織去滋擾官員及其子女及親戚，
搞到嗰啲人出唔到街
就最好

打擊士氣果班block曬

多謝你

講到俾你block完就真係上唔到連登咁
搞到我都嚇咗一嚇

笑撚死

笑撚死
最好你聽日真係做到事

繼續返工只係自欺欺人
2020「天網」會空降香港
全香港人一齊變支那蝗

散銀，有

正

要返工 不了

第一個比差佬拖上警車打

中國人就係短視唔團結，容易被人分化

不懂付出才會有回報

明天見！！！

ff完 聽日好翻工

我最反港獨，一定要blacklist佢

成日聽到聽日點點點，但就無聽過幾點邊到 係咪我已經同時代脫節
利申：吾會去！吾想去！吾支持港獨！

無知一問真係唔用得八達通？

Wa diu
好詳盡
聽日見！

唔係唔得，不過用開既會出賣你既住所，同樣

推呀，屌你熱門全部膠post

聽日，開戰

當然，有心既話，可以用來玩死黑警

咁即係除咗身分證錢就唔好帶其他野？

其實有部唔係用開既電話，用太空卡，用來收下風都OK

總之要唔係用開既，最好連衣著都唔係平時著開

紅底連登

希望聽日真係會多人

[freeHK]學 獨 聯 邀 請 大 家 上 美 國 領 事 館 爭 取 香 港 民 主 人 權 法

LIHKG @ Android

認真po無人理
平時好大聲個啲小學雞呢

聽日邊到見！？

屌，收皮啦！

林鄭月娥

今次香港人真係要團結起嚟 ，聽日見

轆左隻橙入嚟

香港國🇭🇰萬歲

on.9
你地留係屋企等我地衝?

個地方你自己既，理得人出唔出來咁多做乜？

想比人當係支那，咪唔好出來

分小組齊唱今天我咪算

請問幾點集合

點解要揀星期日？
因為星期一要返工返學囉
一日貨仔搞得啲咩花樣
比人水咗出去個班傻仔
真係後果自負

留名幫推

Blocked

on9

得啖笑

咁辛苦做個手冊出黎聽日得自己一個都幾慘

聽日幾點？

有時真係忍唔住笑

上唔到熱門？

支持 團結就是力量

推，聽日見

人頭錢一個幾多？對面叫緊2400/日

香港有你地真好 加油 香港獨立！

thx for sharing

唔講幾點？ 巴打可以講埋幾點邊到等大家知道

點解我呢個時候係外國 但係無論如何 大家一定要努力抗爭 記得萬事小心！

呢個post好明顯係鬼 大家唔好信

你似係鬼多d 叫一大班人出去然後拉佢地？拿屎上身？仲要有機會召集更多人

掂

希望聽日見到大家

眼鏡呢

痴撚線 呢排啲五毛狗多到 以前都冇咁誇張

聽日各位巴打萬事小心 加油 天佑香港

連狗可唔可以解1001

一萬億 個個都懷着𡥼住一萬億個條數

要上熱門啊！

“那會怕有一天會跌到oh no”
呢句有時都唔係好上到個key

電話解鎖mon記得轉張有自己樣嘅相
d狗會話懷疑你偷人電話迫你解鎖睇你d野

點都可以唔使解
記得要lock就真

唔解一定俾狗撚
解鎖轉返密碼
唔好用faceid/指紋

盡量唔好用智能電話
如果一定要用, 用部舊嘅清水機

仲有警犬無權未經同意睇你電話入面嘅內容
你要自己親手解鎖再reactivate個鎖就咬你唔入

幾點完？驚無車返屋企
聽日仲要返早

人越多越好咁先互相保護

熱門全部膠post

唔做足裝備係唔得既

有二十個跟我都話你叻啦

五毛喜歡散佈假消息

中國人就係唔夠獨立易受人影響從小被命令失去信心

中國人就係易受人影響失去自信心

Pishhhhh

香港加油

一陣見

共產黨連組織核心都有人
唔好諗禁多反間碟因為完全係哂鳩氣
做好自己就得了

推
好有心

推！

多撚謝幫推 你老母都係到

Support

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

推

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

各位巴絲 唔理你依加喺屋企又好 定喺美國領事館 一齊去美國領事嘅Facebook 同 Twitter 留言洗版！

各位鍵盤戰士 出唔到嚟嘅你都可以做到嘢！
最好tag埋侵侵！

香港需要大家救

五毛同志們齊齊推post

又唔小心入左黎推post tim

強帖留名

推 快嚟

推到所有人見到

推 加油 小心 會冇事的

五毛名冊一覽：

茲事體大，特此再公布

今日重點人物：

信我一成都死呀
立法會已完
肉便器18號
好好
返六日唔撚易
愛國愛黨共存亡
清蒸小學雞雞
肥寶貝
晴晴
sad_but_true
有村架純bb豬😘

其他閒角：

三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
1992已死 #58099(高葵株式會社/兔仔有愛情嗎/我1992架)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
Epiphany #85163 (RedBaron)
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（国語好手/精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過 #76776
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
唔投獨派死全家 #62494 (加泰攞黎拗/遊戲王愛好者)
7plus256 #97814
jukerbb #109498
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔 #5715
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
dewi👿 #34103
侵B #71725
求銀祈 #123456
追捕兩米黑鬼 #124107
Ikuch.anは俺の嫁 #11653
Spurs_Leonard #12367
小黃人無個好人 #166438
夏日漱石 #123711 (佐助型男神，岩瀨健三）
戚繼光 # 102096
720S #173397 （Overbet）
Ikuchan #116530
6IX #3117
唔支持港獨 #165360 （晴報九十後編輯）
一座大山 #117786
泥溤 #74058
手長鬼條女 #43041
知名不具 #113626
魔法少女小圓 #116530
大根妹 #131245
清蒸小學雞雞 #185683
曦晨 #97814
甘刀油腐皮 #281
諦聽 #164913
八婆港女 #20227

小二病到

加油

現今既香港真係可以打住民主同自由黎反抗
政府都唔會唔支持民主同自由

革命 -1.0

Ok

做齊哂樓主果D 野
但靜坐交信，好失望

香港冇望

樓主都無去

Coming Sunday?

抗爭了

聽日?

美國會唔會 sanction香港呢？？

貿易戰已經推升到美中大戰！～
Trump個班人極度討厭支那 同埋共產黨

就嚟用得著

又要回帶

其實已經要買定物資啦

係時候俾啲力推起佢

大家帶齊嘢先好出嚟

自己推

再推

睇住香港